消息：本港新增約40宗新型肺炎確診個案 累計確診個案有4,480宗

消息指，本港新增約40多宗新型肺炎確診個案。

本港昨日新增74宗確診病例，至今累計確診個案有4480宗。